有冇人研究鉛芯筆

最近想買支好少少既鉛芯筆 求推介

Budget

留名

500內啦
都係日常寫字用 希望有支型型地又襟用既

感謝巴打
不過其實功能我唔多在意
最緊要靚

Pentel Graph 1000

施德樓 ?

我都用緊

日本城

上個禮拜買左

係咪有隻係 唔需要撳枝芯出黎 可以就咁寫既鉛芯筆？

買過 唔大作用
我自己好少不斷寫幾個鐘

Rotring rapid pro

以前muji有隻鋼身嘅，50蚊一支
但係已經冇出

delguard lx

Kuru Toga

唔錯喎

好細支果隻？

邊到有賣? 幾錢? 我都想買支

外國買運翻嚟 冇留意香港有冇 我懶得搵

埋單幾錢

奇趣有
38蚊支

nice

Rotring 600

其實我會用返鉛筆
完全唔同感覺

搭單問有無人知邊度有賣 staedtler 925

好似係三聯見過，又係話寫唔斷，但唔肯定係咪呢支

識玩嘅一定玩1.18mm鉛芯筆

有咩特別

淘寶十幾蚊枝
logon都有 賣三十幾四十

graphgear 500 好似同Muji 一樣款,但多左D字

前幾日三聯見到有,37蚊

好似幾正 何處有售？

要係ebay揾，好多都係vintage野，啲鉛芯係"轉"出來，唔係按出來

用緊

agger
用左4-5年左右都仲覺得好好寫

rotring 600 冇得輸

有玩50年代古董MONTBLANC鉛芯筆

925本身買埋0.5
但整model果陣唔小心掂到AA膠 封左口

過兩日買返枝先

pp嗰隻正好多

圖

咁撚慘

同十蚊支嗰啲真係好大分別？
學下野先

orenznero
自動出芯同有得收埋支針

有冇人研究原子筆

btw, graf von faber castell perfect pencil

幾錢
唔平咁喎

用緊大人的鉛筆
2cm既筆芯好正

Search咗，係幾正喎

我都用緊
出芯果下的感覺好順

邊到有得買 係咪200幾蚊？
好似好難搵到咁

香港冇得賣 因為日本都唔夠貨
yahoo bid JP 炒到5-6000yen

因為自動出芯係寫幾多出幾多
筆芯唔會露出支針
所以可以用0.2 0.3都唔會斷
0.3可以唔轉筆都比0.5幼

除左彈出/收埋支針同換芯唔洗禁制

補圖

兩千蚊

屌，有幾多去咗個盒度

兩舊幾水都有o既，係冇咁 grand

同色普通盒係咪冇

六月去日本望下先

幾錢？

萬寶龍 star walker

有冇靚筆

Made in Japan 施徳樓無得輸

三聯有

呢支寫到手都痛

有冇人用Pentel GraphGear 600?

我仲用緊delguard 幾好呀

有冇人玩古董鉛筆

銀格靚
Parker?

我覺得個筆咀太重，揸手無橡膠grip唔太好揸

左至右
Parker premier
Parker 45
Parker 61
Paler 51 demi
Parker 51
Moutblanc 372